\beginsong{Dei Taktlauses søvn}

\beginverse*
Og dette skal være Dei Taktlauses søvn, hurra!
Og dette skal være Dei Taktlauses søvn, hurra!
Og skam for den som ikke
Dei Taktlauses søvn vil sove
Hurra, hurra, den søvnen var bra, hurra.
Og må vi lenge, lenge, lenge sove må!
Og må vi lenge, lenge, lenge sove må!
Og må vi lenge, lenge sove må.
\endverse

\vfill

\sangbilde{deiTaktlausesSøvn}{1}

\endsong